200萬香港人，有朝一日你地肯唔肯推倒「柏林圍牆」

願榮光，有一樣好令我感動既元素，義勇軍進行曲冇，
就係 CANTONESE

1989年，柏林圍牆的倒塌為結束東德共產黨的統治，東德政府的倒台以及兩德統一鋪平了道路，一年後的1990年10月3日兩德最終統一，而柏林亦成為兩德統一後新首都

錯不在人民，針對專制政權，推倒圍牆
廣東人都係支那狗，不了

廣東人ok
深圳狗不了

直線呃負評
廣東關我地撚事咩

歡迎負評，只係想知道香港人點諗，我冇叫你去做，只不過中共係消滅語言同種族清洗係有一手，

一樣有心水清巴打開po講過曾經令香港人自豪巴皇家警察下場將會變成兩面不是人的國軍降兵

推

其實真係錯，可以入黎屌醒我，只不過西方毫無血緣都一直好肯幫助我地，

點解講同一種語言既人，明知自己種族既人只係被洗腦同清洗，都唔願意幫助？呢個世界好似得番同為東方人既南韓係咁，自己獨善其身就算

香港人呢點打唔贏中共，中共話釣魚台係中國的，南海係中國的，世界係中國的，

香港從來唔夠膽話廣東係我地既領土，獨立到剩係要粒世界地圖睇唔到既一點，獨善其身就算，佢死佢事，有d可惜，只係討論下，尊重大家

一句講曬，廣東人同香港人用廣東話互屌老母，背後邊d人食花生食得最開心

算啦，正負評參半，我敗走，廣東人係狗，香港萬歲

ON9

請善用不推文回覆

對唔住，我敗走，唔再推

1. 支旗好核突
2. 顧掂自己先講

我敗走了，知錯，我諗，香港顧得店自己既，我有努力推有用po